林鄭月娥：唔成立獨立調查委員會既決定係清晰明確的

香港已經逐漸回復平靜
暴亂的人數已有下降趨勢

翻譯：暴徒的行動已對特區政府無威脅，件事冇耐就會完

有樣嘢要依家講...

你個名

啱呀
而家成個市都勁平靜
直頭靜到一個人都無
柒婆你咪繼續自我感覺良好囉

和你shop威力勁過遊行
睇下遲下點

人地岩岩先話冇用

有冇用佢講嫁咩

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

針住怡和、黨鐵嚟玩啦哈哈

已經唔係成立就可以完結啦柒婆，邊有人信會有公信力呀